Title: Tokens

----

Introtitle: 

العملات الرمزية المدعومة بأصول العالم الحقيقي

----

Introtext: 

ساهم لمساندة تطوير الأصول التي تم ترميزها

----

Buttons: 

- 
  text: للحصول على إشعار
  url: '#notification'
  style: button_white
- 
  text: >
    قم بقراءة الأسئلة
    الشائعة عن العملة
    الرمزية
  url: '#faq'
  style: button_border

----

Tokentitle: 

نظرة عامة على عملات BLOCKBRICK الرمزية

----

Tokentext: 

عملات Brickblock الرمزية هي جزء أساسي من المنصة. تعطي هذه العملات حق التعدين الذي يجعل إنتاج عملات Access الرمزية - ضروري لكل معاملة على المنصة - ممكناً. هناك إمداد محدود من عملات Brickblock الرمزية ولا يمكن لأي شخص إنتاجها مرة أخرى.
 
عملات Brickblock الرمزية وعملات Access الرمزية ليست هي عملات Proof-of-Asset الرمزية التي تستلمها عند الاستثمار في صناديق الاستثمار المتداولة أو الصناديق العقارية أو الصندوق الاستئماني المجتمعي.

<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/what-are-brickblock-tokens-2cd846e79ae4">Our Tokens  explained here.</a>
<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/brickblock-token-sale-812575df1e24">Our Token Presale explained here.</a>

----

Faqtitle: FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

----

Faqs: 

- 
  q: >
    ما هي عملات BRICKBLOCK
    الرمزية؟
  a: >
    عملات BrickBlock الرمزية
    هي عملات تستلمها
    مقابل ETH أثناء فترة
    المساهمة. الاحتفاظ
    بعملات BrickBlock الرمزية
    يعطيك حق التعدين
    لإنتاج عملات Access
    الرمزية.
- 
  q: >
    لماذا أحتاج إلى عملات
    BRICKBLOCK الرمزية؟
  a: >
    تسمح لك عملات BrickBlock
    الرمزية توليد عملات
    Access الرمزية من خلال
    إغلاق هذه العملات
    الرمزية.
- 
  q: >
    ما هي عملات Access
    الرمزية؟
  a: >
    عملات Access الرمزية هي
    مثل الـ gas في Ethereum. يجب
    أن تدفع بالـ gas للوصول
    إلى المعاملات.
- 
  q: >
    هل عملات Access قابلة
    للتبادل؟
  a: >
    هل عملات Access قابلة
    للتبادل؟
- 
  q: >
    هل عملات BRICKBLOCK قابلة
    للتبادل؟
  a: >
    نعم، عملات BrickBlock
    الرمزية بالإضافة إلى
    عملات Access الرمزية هي
    عملات قابلة للتبادل
    من خلال أطراف ثالثة.
- 
  q: >
    كيف يمكن أن أحصل على
    العملات الرمزية لـ
    BLOCKBRICK؟
  a: >
    يمكن مقايضة العملات
    الإلكترونية الأخرى
    بالعملات الرمزية لـ
    Brickblock أثناء فترة
    المساهمة.
- 
  q: >
    بكم ستكون العملة
    الرمزية لـ BRICKBLOCK
    الواحدة؟
  a: >
    سيتم توفير المعلومات
    اللازمة قبل فترة
    المساهمة.
- 
  q: >
    متى سوف أحصل على
    العملات الرمزية لـ
    BRICKBLOCK الخاصة بي؟
  a: >
    14 يوماً بعد فترة
    المساهمة
- 
  q: >
    كيف أحصل على العملات
    الرمزية لـ BLOCKBRICK
    الخاصة بي؟
  a: >
    سيتم توفير المعلومات
    اللازمة قبل فترة
    المساهمة.
- 
  q: >
    ما هي العملات الرمزية
    لـ PROOF-OF-ASSET؟
  a: >
    العملات الرمزية لـ
    Proof-of-Asset هي مفتاح
    الوصول إلى أصول
    العالم الحقيقي والتي
    تحصل عليها من منصة
    Brickblock.
- 
  q: >
    ما هو الفرق بين
    العملات الرمزية لـ
    Brickblock وعملات Access
    الرمزية والعملات
    الرمزية لـ PROOF-OF-ASSET؟
  a: >
    سوف يتم بيع العملات
    الرمزية لـ Brickblock مرة
    واحدة فقط. يمكن
    استخدامهم لإنتاج
    عملات Access الرمزية. أنت
    تحتاج إلى عملات Access
    الرمزية للاستثمار على
    منصة Brickblock. سيحتاج كل
    الوسطاء التجاريين
    ومديري الصناديق عملة
    Access الرمزية لإجراء أي
    معاملة على المنصة.
    لذلك سيكون هناك
    دائماً طلب على عملات
    Access الرمزية. تثبت
    عملات Proof-of-Asset الرمزية
    أنك تمتلك أسهم من
    صناديق الاستثمار
    المتداولة والتمويل
    العقاري أو جزء من
    الصندوق الاستئماني
    المجتمعي. سوف تحصل على
    عملات Proof-of-Asset الرمزية
    عندما تقوم بالاستثمار
    في أي من هذه الصناديق
    على منصة Brickblock.

----

Pie: Intendend use of revenue

----

Col: Token distribution

----

Area: Token price and phases