Title: Tokens

----

Introtitle: Token supportati da beni reali

----

Introtext: Contribuire a sostenere lo sviluppo di beni tokenizzati.

----

Buttons: 

- 
  text: Ricevi le notifiche
  url: '#notification'
  style: button_white
- 
  text: Leggi la FAQ dei Token
  url: '#faq'
  style: button_border

----

Tokentitle: PANORAMICA DEI TOKEN BRICKBLOCK

----

Tokentext: 

I token Brickblock sono una parte essenziale della piattaforma. Danno "diritto di mining" che rende possibile la produzione dei token di accesso - necessari per ogni transazione sulla piattaforma. C'è un numero limitato di token Brickblock e non possono essere riprodotti da nessuno.
I token di Brickblock e i token di accesso non sono i token Proof-of-Asset ricevuti quando si investono in REF, ETF o CTF.

<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/what-are-brickblock-tokens-2cd846e79ae4">Our Tokens  explained here.</a>
<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/brickblock-token-sale-812575df1e24">Our Token Presale explained here.</a>

----

Faqtitle: FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

----

Faqs: 

- 
  q: CHE COSA SONO I TOKEN BRICKBLOCK?
  a: >
    I token BrickBlock vengono ricevuti in
    cambio di ETH durante il periodo di
    contribuzione. Conservare i token
    BrickBlock ti dà il "diritto di mining"
    per produrre gettoni di accesso
- 
  q: "PERCHE' HO BISOGNO DI TOKEN BRICKBLOCK?"
  a: >
    I token BrickBlock consentono di
    generare i token di accesso attraverso
    un blocco di questi token
- 
  q: CHE COSA SONO I TOKEN DI ACCESSO?
  a: >
    I token di accesso sono come il gas in
    Ethereum. Devi pagare con il gas per
    accedere alle transazioni
- 
  q: I TOKEN DI ACCESSO SONO COMMERCIABILI?
  a: >
    Sì, i token di accesso e i token
    Brickblock sono commerciabili tramite
    terze parti
- 
  q: I TOKEN BRICKBLOCK SONO COMMERCIABILI?
  a: >
    Sì, i token Brickblock e i token di
    accesso sono commerciabili tramite terze
    parti
- 
  q: COME POSSO OTTENERE TOKEN BRICKBLOCK?
  a: >
    Durante il periodo di contribuzione
    possono essere scambiate altre
    criptovalute per i token Brickblock
- 
  q: "QUANTO COSTERA' UN TOKEN BRICKBLOCK?"
  a: >
    Le informazioni necessarie verranno
    fornite prima del periodo di
    contribuzione
- 
  q: "QUANDO OTTERRO' I MIEI TOKEN BRICKBLOCK?"
  a: >
    14 giorni dopo il periodo di
    contribuzione
- 
  q: "QUANTI TOKEN BRICKBLOCK OTTERRO'?"
  a: >
    Le informazioni necessarie verranno
    fornite prima del periodo di
    contribuzione
- 
  q: CHE COSA SONO I TOKEN PROOF-OF-ASSET?
  a: >
    I token Proof-of-Asset sono la chiave di
    accesso ai beni del mondo reale
    acquisiti sulla piattaforma Brickblock
- 
  q: "QUAL'È LA DIFFERENZA TRA I TOKEN BRICKBLOCK, QUELLI DI ACCESSO E I TOKEN PROOF-OF-ASSET?"
  a: >
    I token Brickblock saranno venduti una
    sola volta. Possono essere utilizzati
    per produrre i token di accesso. Hai
    bisogno di token di accesso per
    investire sulla piattaforma Brickblock.
    Tutti i broker ei gestori di fondi
    avranno bisogno di token di accesso per
    effettuare qualsiasi transazione sulla
    piattaforma. Così ci sarà sempre
    domanda per i token di accesso. I token
    Proof-of-Asset dimostrano di possedere
    ETF, REF o parti di CTF. Otterrai dei
    token Proof-of-Asset quando investirai
    in uno di questi fondi sulla piattaforma
    Brickblock.

----

Pie: Intendend use of revenue

----

Col: Token distribution

----

Area: Token price and phases