Title: Tokens

----

Introtitle: 

実在資金担保型トークン

----

Introtext: トークン化された資産の開発を支援する。

----

Buttons: 

- 
  text: 通知を受ける
  url: '#notification'
  style: button_white
- 
  text: >
    トークンに関する一般的な質問を見る
  url: '#faq'
  style: button_border

----

Tokentitle: Brickblockトークンの概要

----

Tokentext: 

Brickblockトークンはプラットフォームに不可欠な要素です。Brickblockトークンにより、プラットフォーム上のあらゆる取引に必要なアクセス・トークンの作成を可能にする「マイニングの権利」が付与されます。Brickblockトークンの供給量は限られており、誰もBrickblockトークンを複製することはできません。

<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/what-are-brickblock-tokens-2cd846e79ae4">Our Tokens  explained here.</a>
<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/brickblock-token-sale-812575df1e24">Our Token Presale explained here.</a>

----

Faqtitle: FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

----

Faqs: 

- 
  q: >
    Brickblockトークンとは何ですか？
  a: >
    Brickblockトークンは、貢献キャンペーン中にETH
    (イーサリアム)
    と引き換えに受け取ることができます。Brickblockトークンを所有することでアクセス・トークンを作成できる「マイニングの権利」を得ることができます。
- 
  q: >
    Brickblockトークンが必要な理由は何ですか？
  a: >
    Brickblockトークンにより、トークンのロックダウンを通じてアクセス・トークンを生み出すことができます
- 
  q: >
    アクセス・トークンとは何ですか？
  a: >
    アクセス・トークンは、イーサリアムのガスのようなものです。取引にアクセスするにはガスで支払う必要があります。
- 
  q: >
    アクセス・トークンは取引可能ですか？
  a: >
    はい、アクセス・トークンとBrickblockトークンは第三者を通じて取引可能となっています
- 
  q: >
    Brickblockトークンは取引可能ですか？
  a: >
    はい、Brickblockトークンとアクセス・トークンは第三者を通じて取引可能となっています
- 
  q: >
    Brickblockトークンはどのようにして入手できますか？
  a: >
    貢献キャンペーン中、他の暗号通貨をBrickblockトークンに引き換えることができます
- 
  q: >
    Brickblockトークンは1個あたりいくらになりますか？
  a: >
    貢献キャンペーン開始前に必要な情報を提供します
- 
  q: >
    いつBrickblockトークンを入手できますか？
  a: >
    貢献キャンペーンが終了してから14日後です
- 
  q: >
    Brickblockトークンの入手方法は？
  a: >
    貢献キャンペーン開始前に必要な情報を提供します
- 
  q: >
    Proof-of-Asset (資産を証明する)
    トークンとは何ですか？
  a: >
    Proof-of-Asset (資産を証明する)
    トークンは、Brickblockプラットフォーム上で取得する実在資産へのアクセスキーです。
- 
  q: >
    Brickblockトークン、アクセス・トークン、Proof-of-Asset
    (資産を証明する)
    トークンの違いは何ですか？
  a: >
    Brickblockトークンは一度しか販売されません。Brickblockトークンはアクセス・トークンの作成に使用することができます。Brickblockプラットフォーム上で投資するにはアクセス・トークンが必要となります。全てのブローカーとファンドマネージャーはプラットフォーム上で取引を行う際、アクセス・トークンが必要になります。従って、アクセス・トークンに対する需要は常にあります。Proof-of-Asset
    (資産を証明する)
    トークンは、あなたがETF、REF、CTFを所有する証明となります。Brickblockプラットフォーム上でこれらのファンドのいずれかに投資するとProof-of-Assetトークンを入手できます。

----

Pie: Intendend use of revenue

----

Col: Token distribution

----

Area: Token price and phases