Title: Tokens

----

Introtitle: Identificadores basados en activos del mundo real

----

Introtext: Contribuya al desarrollo de activos con identificadores.

----

Buttons: 

- 
  text: Get notified
  url: '#notification'
  style: button_white
- 
  text: >
    Lea las Preguntas frecuentes de los
    identificadores
  url: '#faq'
  style: button_border

----

Tokentitle: RESUMEN DE LOS IDENTIFICADORES DE BRICKBLOCK

----

Tokentext: 

Los identificadores de Brickblock son una parte esencial de la plataforma. Dan el «derecho a minar» que hace posible la producción de identificadores de acceso (necesarios para toda transacción en la plataforma). Hay una cantidad limitada de identificadores de Brickblock y no pueden ser reproducidos por nadie.

<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/what-are-brickblock-tokens-2cd846e79ae4">Our Tokens  explained here.</a>
<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/brickblock-token-sale-812575df1e24">Our Token Presale explained here.</a>

----

Faqtitle: FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

----

Faqs: 

- 
  q: >
    ¿QUÉ SON LOS IDENTIFICADORES DE
    BRICKBLOCK?
  a: >
    Los identificadores de Brickblock se
    reciben a cambio de ETH durante el
    periodo de contribución. Poseer
    identificadores de Brickblock le da
    «derecho a minar» para producir
    identificadores de acceso.
- 
  q: >
    ¿POR QUÉ NECESITO IDENTIFICADORES DE
    BRICKBLOCK?
  a: >
    Los identificadores de Brickblock le
    permiten generar identificadores de
    acceso a través del bloqueo de dichos
    identificadores
- 
  q: >
    ¿QUÉ SON LOS IDENTIFICADORES DE
    ACCESO?
  a: >
    Los identificadores son como el gas en
    Ethereum. Debe pagar con gas para
    acceder a las transacciones.
- 
  q: >
    ¿SON TRANSFERIBLES LOS IDENTIFICADORES
    DE ACCESO?
  a: >
    Sí, tanto los identificadores de acceso
    como los identificadores de Brickblock
    son transferibles a terceros
- 
  q: >
    ¿SON TRANSFERIBLES LOS IDENTIFICADORES
    DE BRICKBLOCK?
  a: >
    Sí, tanto los identificadores de
    Brickblock como los identificadores de
    acceso son transferibles a terceros
- 
  q: >
    ¿CÓMO PUEDO CONSEGUIR IDENTIFICADORES
    DE BRICKBLOCK?
  a: >
    Se pueden cambiar por otras
    criptomonedas durante el periodo de
    contribución
- 
  q: >
    ¿CUÁNTO COSTARÁ UN IDENTIFICADOR DE
    BRICKBLOCK?
  a: >
    Se proporcionará la información
    necesaria antes del periodo de
    contribución
- 
  q: >
    ¿CUÁNDO CONSEGUIRÉ MIS
    IDENTIFICADORES DE BRICKBLOCK?
  a: >
    14 días después del periodo de
    contribución
- 
  q: >
    ¿CÓMO CONSIGO MIS IDENTIFICADORES DE
    BRICKBLOCK?
  a: >
    Se proporcionará la información
    necesaria antes del periodo de
    contribución
- 
  q: >
    ¿QUÉ SON LOS IDENTIFICADORES DE PRUEBA
    DE ACTIVOS?
  a: >
    Los identificadores de prueba de activos
    son su clave de acceso a los activos del
    mundo real que adquiera en la plataforma
    Brickblock.
- 
  q: >
    ¿CUÁL ES LA DIFERENCIA ENTRE LOS
    IDENTIFICADORES DE BRICKBLOCK, LOS
    IDENTIFICADORES DE ACCESO Y LOS
    IDENTIFICADORES DE PRUEBA DE ACTIVOS?
  a: >
    Los identificadores de Brickblock se
    pueden vender una única vez. Se pueden
    usar para producir identificadores de
    acceso. Necesitará identificadores de
    acceso para invertir en la plataforma de
    Brickblock. Todos los corredores y
    gestores de fondos necesitan
    identificadores de acceso para realizar
    cualquier transacción en la plataforma.
    De manera que siempre existirá una
    demanda de identificadores de acceso.
    Los identificadores de prueba de activos
    son el justificante de las acciones en
    ETF, REF o partes de CTF que posea.
    Conseguirá identificadores de prueba de
    activos cuando invierta en cualesquiera
    de esos fondos en la plataforma de
    Brickblock.

----

Pie: Intendend use of revenue

----

Col: Token distribution

----

Area: Token price and phases