Title: Tokens

----

Introtitle: Gerçek dünyadaki varlıklara dayanan Token

----

Introtext: Tokenize edilmiş varlıkların gelişimini destekleyin ve katkıda bulunun.

----

Buttons: 

- 
  text: Bildirim al
  url: '#notification'
  style: button_white
- 
  text: Sıkça Sorulan Soruları Okuyun
  url: '#faq'
  style: button_border

----

Tokentitle: BRICKBLOCK TOKENE GENEL BAKIŞ

----

Tokentext: 

Brickblock tokenler platformun özel bir parçasıdır. Onlar platformdaki yapılacak olan her işlem için gerekli olan Access Token için ''madencilik hakkı''veriyor. Brickblock sınırlı sayıda arz edilmiştir ve kimse tarafından çoğaltılamaz.
 
Brickblock tokenleri ve Access tokenleri, REFs, ETFs ya da CTF'ye yatırım yaparken almış olduğunuz Proof-of Asset tokeni değildir.

<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/what-are-brickblock-tokens-2cd846e79ae4">Our Tokens  explained here.</a>
<a target="_blank" href="https://medium.com/brickblock-io/brickblock-token-sale-812575df1e24">Our Token Presale explained here.</a>

----

Faqtitle: FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

----

Faqs: 

- 
  q: BRICKBLOCK TOKEN NEDİR?
  a: "Halka arz dönemi boyunca Brickblock tokenleri ETH karşılığında alabilirsiniz. Brickblock tokenleri tutmak, sana Access tokenleri üretmek için 'madencilik hakkı' verir."
- 
  q: >
    NİÇİN BRICKBLOCK TOKENE İHTYACIM
    VAR?
  a: >
    Brickblock tokenleri, bu belirteçleri
    sistemde kilitleyerek Access token
    oluşturmanıza imkan verir.
- 
  q: ACCESS TOKEN NEDİR?
  a: "Access tokenleri, Ethereum'daki gaza benzemektedir. İşlemlere erişebilmeniz için gaz miktarını ödemeniz gerekmektedir."
- 
  q: >
    ACCESS TOKENLER ALINIP SATILABİLİR
    Mİ?
  a: >
    Evet, Access tokenleri ve Brickblock
    tokenleri üçüncü kişiler
    tarafından alınıp satılabilir bir
    tokendir.
- 
  q: 'BRICKBLOCK  TOKENLER ALINIP SATILABİLİR Mİ?'
  a: >
    Evet, Access tokenleri ve Brickblock
    tokenleri üçüncü kişiler
    tarafından alınıp satılabilir bir
    tokendir.
- 
  q: BRICKBLOCK TOKENİ NASIL ALABİLİRİM?
  a: >
    Halka arz sırasında diğer kripto para
    birimleriyle Brickblock tokenleri
    alabilirsiniz
- 
  q: BİR BRICKBLOCK TOKEN NE KADAR OLACAK?
  a: >
    Katılım öncesi gerekli bilgilendirme
    yapılacaktır
- 
  q: >
    BRICKBLOCK TOKENİ NE ZAMAN
    ALABİLİRİM?
  a: Katkı döneminden 14 gün sonra
- 
  q: BRICKBLOCK TOKENI NASIL ALABİLİRİM?
  a: >
    Gerekli bilgier katkı döneminden önce
    bildirilecektir
- 
  q: PROOF-OF-ASSET TOKEN NEDİR?
  a: >
    BRICKBLOCK TOKEN, ACCESS-TOKEN VE
    PROOF-OF-ASSET TOKEN ARASINDAKİ FARKLAR
    NEDİR?
- 
  q: >
    BRICKBLOCK TOKEN, ACCESS-TOKEN VE
    PROOF-OF-ASSET TOKEN ARASINDAKİ FARKLAR
    NEDİR?
  a: >
    Brickblock tokenleri yalnızca bir kere
    satışa sunulacak. Bunları Access
    tokenleri üretmek için
    kullanabilirler. Brickblock platformuna
    yatırım yapabilmeniz için Access
    tokenlerine ihtiyacınız var.
    Platformda herhangi bir işlem yapacak
    olan tüm aracılar ve fon
    yöneticilerini Access tokene kullanmak
    zorundadır. Dolayısıyla her zaman
    Access tokenleri rağbet görecektir.
    Proof-of-Asset (varlık ispat aracı)
    tokenleri; ETFs, REFs hisselerinin veya
    CTFs hisselerinin bir kısmına sahip
    olduğunuzu ispat etmektedir. Brickblock
    platformu üzerinden bu fonlardan
    herhangi birine yatırım yapmanız
    durumunda ayrıca Proof-of-Asset
    tokenlere sahip olacaksınız.

----

Pie: Intendend use of revenue

----

Col: Token distribution

----

Area: Token price and phases